無意睇到一段舊片，大J同屎忽佬高下立見

成個智障咁
仲好意思同人講自己開公司整game

27:17